香港警隊好似係習種唔比開真槍，咁如果係用冷兵器，香港人冇可能會輸！

唔使驚！

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

乜撚嘢叫冇開真槍
佢地開緊嗰啲全部都係真槍嚟㗎

有火藥都叫冷兵器？
敢問你派嘅係真膠定假膠

帖主真係on9到無倫

唔講樓主有幾膠住...實際上係有方法...但問題係要人類能夠擺脫慾望...同埋香港人有幾能夠離開溫室...